一位74歲的老人，在凌晨2點下班回家，而大多數同齡的男人則在度假屋裡退休安度晚年了！！

一位74歲的老人，在凌晨2點下班回家，而大多數同齡的男人則在度假屋裡退休安度晚年了

他經過漫長的一天，差不多太陽升起之前，終於結束工作回家了，回到家時已經筋疲力盡疲憊不堪，解開打著的領帶，拿著紅色的MAGA（讓美國再次偉大）帽子，富有成效的一天終於結束了。

這位了不起的男人，離開了他那巨大的黃金覆蓋的豪宅，在那裡他完全可以過著快樂的退休日子，整天可以打高爾夫

但這個人，卻把他的財富放在一邊，免費為我、為你、為美國去工作，每年拿一美元的薪水。

當其他的總統從總統職位上變得富有時，這個人卻在這短短的4年時間裡損失了超過20億美元的財富

他把他精采的退休生活方式放在一邊，每天都遭到媒體和左翼激進民主黨人的伏擊，這些媒體和左派民主黨人把這位為他們免費工作到凌晨一點的人給糟蹋了

他不是為了金錢或權力而需要這樣，他已經擁有了。他這樣做是為了讓我們的房屋安全；讓我們的學校變得更好；讓我們能夠更容易地找到工作或更輕鬆地開展新業務；讓我們能夠在月底時有幾美元留在口袋裏，而在他之前的其他總統，卻確保要不斷地挖我們的口袋，掏空口袋來納稅

你就那麼看不見嗎？難道在他為美國少數族裔做了那麼多工作之後，你還一直稱他為種族主義者嗎？川普不是種族主義者，也不是反猶主義者。

你是否看不到這個國家在過去4年裡有多大的發展嗎？

唐納德·J·川普總統，我要衷心感謝你。我為你所承受的盲目仇恨而內疚難過

人們嘲笑你，拿你開玩笑，因為你不是一個受過演講訓練與直面謊言的專業政客。

現在，美國人民在內心和靈魂裡，處在很糟糕的困境中......求上帝幫助我們！川普不是問題所在！

總統先生，我想說聲謝謝。我知道我們現在有政治之爭，但我堅信，這是一場屬靈的爭戰。

我知道美國人將清醒過來，我們將回到仰望上帝而不是社交媒體上。我們要回到耶穌身邊，因為耶穌拯救了這個國家，這個國家是建立在憲法之上，憲法是建立在上帝神聖的原則之上的，我們將為此而戰

PS川普把所有薪水捐出給慈善團體

唔係為咗錢做真係好偉大

雖然有時佢好串嘴，但就欣賞佢嘅幹勁，唔係為錢而做，為美國人民而做....

支式飛機文

咁似強國啲飛機文

有冇老豆過70歲既連登仔我都好懷疑

咁又真
億萬富翁喺別墅日日屌女飲紅酒唔好
要74歲嚟OT?
職業政治家就話啫 幾年前都唔係
咁做真係有啲服侵

如果香港總統係trump就好啦
唔會再有
手足兄弟姐妹
被拉，受傷，死亡，逃亡

雖然佢串柒柒又不修邊幅
但有得揀我都想佢做我總統
佢做啲嘢都真係為自己國家人民
篇嘢就算鳩數啦，唔洗個人崇拜到咁

總統師

侵

平日忙著打高爾夫球
疫情爆發無時間理
全國暴動兩個幾月
咁盡力都搞到一塌糊塗
證明無能 應該換人

寫中文比我地睇有撚用咩 比班美國左膠睇啦

BLM暴動都俾你講到合情合理，我就知你係咩人

一位74歲的老人，在度假屋裡退休安度晚年了 ，而大多數同齡的男人則在凌晨2點下班回家

改到咁啱唔啱？

無咩特別，我相信每個美國總統都係日理萬機

你班五毛狗乜春好野都拉落個小學雞度

隻小學雞唔做國家主席搵撚到食咩on9

本身就係食父幹既廢柴

篇飛機文
換左係柒婆都得啦

你改任何人都得既 睇有無人信同支持咋嘛 林奠都出名勤力架

真心尊敬佢

其他唔講，講佢由後生話想選總統，同日本打貿易戰，講到變到同中國打 70歲大把錢本身又唔係從政都出黎選，佢先係愛國者

虛偽做門面政客VS做實事不討好商人

個個都揀前者

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

啱呀

做多屆變78

連州政府各自為王都唔知仲衝出黎柒

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

你知唔知柒婆幾撚高人工

好好笑

啲民主黨洲唔聽order，Trump有咩辦法

爺親、娘親、不及當勞侵

DEM啲黨州政府唔比聯邦政府插手喎
然後出親事都係DEM啲州
要換都係換撚咗你班一事無成嘅左膠先啦

佢係真係真心係為美國
但係無奈把口成日鳩噏
佢係唯一一個正面同媒體對抗嘅總統
唔似以往嘅總統淨係會順從媒體
搞到寵壞晒佢哋
唔順佢哋意佢哋唔鍾意你
就係咁做鳩你新聞
權力同權力之間就應該互相制衡
就算係第四權都唔例外
你亂咁寫鳩我新聞 我就屌返你假新聞
本身就應該咁樣做
當初承諾嘅嘢都兌現晒
佢係真係現實主義做實事嘅人
以往嘅嗰啲實在太過浪漫主義
但無奈左膠當道

連登仔：侵唔戴口罩，死熱狗，拉

睇黎我之前冇封鎖錯你
睇你講得出佢平日淨係打高爾夫球呢句說話
就知道你係戇鳩
同日日喺度話大豆侵嗰啲有乜分別